終審法院拒絕律政司吳文遠案上訴申請

抵

開防暴隊去終院迫法官審

黑警應該捉個官入屋一轉

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

掟蛋治有咩公眾利益大/廣大法律爭議

用棍督屎眼

警察有槍嫁，揸支槍逼個官判佢終身監禁咪得

港共快d捉法官出去遊街示眾

馬道立退落黎就仆硬街喇

689呢件過氣廢老KOL

好

仲有兩年

咁都要上訴，唔好嘥哂D錢啦屌你老母

丟個三文治、仲唔中都要告到上高院，你話政府係咪浪費納稅人啲錢

請食野都要比人告 好撚慘香港